熊軍報到區

IFC 報到區

重熊過

熊熊哈

一諗起星期二低開穿282 跟手就又algo沽又panic沽又剩咁
直落冇水花直穿272 單日1200點

然後星期三再發酵 落多1800點 下星期五前穿年底

諗起都扯扯地

過埋奈何橋就咁